翠如結婚了，好姊妹唐姨呢？

@吉野妹 @宇宙第一美人

等睇唐姨風暴

吉開了